恆指挑公

希望今年挑公死功，精神仔，go go to, 掙扎！

希望今年挑公成功，精神仔，go go go , 掙扎！